人大左 發現同中同開始唔夾

以前你笑下我我笑下你都冇乜野
其實少少事我當佢地玩下
點知過左五年 十年佢地都仲係咁
仲拎番中學個時d柒野黎講
開始唔係想理佢地 覺得成件事好幼稚
想搵番d交心成熟既frd係咪咁難....

你要好好珍惜呢啲on99嘅朋友

出黎做野之後已經唔會特登再搵返佢地
來來去去都係講以前果D野，一係就講買樓買車

中同、大同就好似同事咁，如果冇共同興趣，頂多約多一兩次就永世唔會再見。